超合作運動 全民運動 經1823投訴違例泊車

既然前線警員咁唔願意做野
我地作為良好市民係時候要幫下手
以違泊做例子
打1823好多時候比打999好
1823可以選擇比唔比個人資料警察回覆
你係可以選擇唔比 要佢地經1823回覆
另外 無論你打999定1823 都記住拎個投訴/報案編號
確保佢地有開檔案

記住打1823投訴違泊
但唔比警察直接覆 要經1823覆
咁警察就一定要開編號做野
現場等超過7分鐘唔見人
再打去1823投訴 7分鐘唔見警察
再開多個號碼 要1823再覆
大家一齊超合作運動

剛剛實証左 打1823
簡語言 入到去2字 投訴 講警務署
之後叫職員幫你落案
再經1823覆就可以
甚至可以要電話加email覆
我係直接問職員
可唔可以經佢地報案
係可以

同雲海之前教個差唔多
不過唔係打999 而係打1823
999試過hea鳩我 1823因爲唔同部門
就算差佬想唔做野都難啲
而家再簡短打一次比大家

雲海教學

雖然我唔知點解俾人擺上台（連登）咁不如我就不定期喺網上分享下投訴經歷啦！不過講真我唔係專家，我只不過係一個比較麻煩嘅人暏！

第一課：「對付違例泊車」

其實記住任何人行過馬路見到違例泊車都係可以致電999報案叫警察落嚟處理！當中包括喺馬路上停泊、雙黃線停泊、禁區位置停泊、甚至在進入停車場前排隊佔用馬路都可以投訴（呢樣我經常對付K11停車場）！

首先你要好清晰問清楚接電話嗰個人嘅姓名，之後你好清楚話俾佢聽邊一個位置有違例泊車，用好堅定嘅語氣同佢講請即刻派警察去趕車抄牌！之後記住記住攞低報案編號！之後報案中心會問得你留唔留低電話，你可以留可以唔留，但就算你撳咗133，呢套政府系統係一樣睇到你嘅電話號碼㗎！所以通常我會同佢講：「你個系統唔係已經有我電話號碼嘅咩？！」

收線後通常我都會喺現場等到有警察出現為止！若果超過15分鐘我唔見人，我會再次打返999，之後同職員講番我係幾點鐘報過警報案編號係幾多，之後你就咁講：「我報完警15分鐘都唔見有任何你嘅同事到場喎！政府服務的承諾係話7分鐘來到場個喎！你睇吓部電腦佢冇報到到咗！有報係虛假文書喎！」

咁你就話堅持開多一個新報案編號，咁999個同事就會好驚，因為佢哋唔想有咁多個編號用係同一件事，我會好肯定嘅語氣咁講「即刻派同事去！」

若果情況冇改善到！你就可以用同一個方式再報多次警之後你就搵in charge聽電話！講晒成件事你話我而家重新再報多次警，攞一個新嘅報案編號！直到事件解決！（記住個前線同事會話佢都處理到唔使搵in charge，咁你就強調俾咗好多次機會佢搞唔掂所以堅持要搵in charge)

當然越名貴嘅私家車就應該越係對付啦！講真中環個個趕住返工無人有心機做咁咪仲壞左啲有錢佬囉！

今日炸兩俠教住咁多先！個個都係雲海，咁我哋交稅都交得甘心D！

推

我無野講

1823 app又得唔得？

出咁多糧唔係淨係打市民呀？

推
要keep住做

App都得 仲簡單 但可能無咁即時

記住攞case no.
定時跟進

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

Lm

1823投訴民賤聯橫額同街檔先

會唔會殺錯自己人
針對潮聯嗰d好啦

死法西斯，香港咁少停車位，有時迫於無奈先泊住街邊，呢個行為係歧視緊有車人士。根本係幫助緊政府打劫人既財產

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆